{
  "id": "ADTE",
  "name": "Kiểm thử và triển khai ứng dụng Android",
  "created": "2019-05-12",
  "questions": [
    {
      "question": "Kiểm thử nào không nằm trong kiểm thử hệ thống?",
      "answers": [
        "Installation tests",
        "Performance tests",
        "GUI tests",
        "Unit test"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Kiểm thử nào được sử dụng để kiểm thử hoạt động của các thành phần khi chúng làm việc chung với nhau?",
      "answers": [
        "Kiểm thử đơn vị",
        "Kiểm thử tích hợp",
        "Kiểm thử chấp nhận",
        "Kiểm thử giao diện"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Trong JUnit, phương thức nào được sử dụng để kiểm tra một giá trị có phải Null hay không?",
      "answers": [
        "confirmNull",
        "assertNulls",
        "confirmNulls",
        "assertNull"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Trong JUnit test case, phương thức nào được sử dụng để tạo đối tượng và khởi tạo giá trị cho các đối tượng?",
      "answers": [
        "tearingDown()",
        "setUp()",
        "settingUp()",
        "tearDown()"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Trong JUnit, phương thức nào được sử dụng để so sánh hai giá trị có bằng nhau hay không?",
      "answers": [
        "assertEqual",
        "assertEquals",
        "confirmEqual",
        "confirmEquals"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Phương thức nào được chạy trước tất cả test case?",
      "answers": [
        "tearDown()",
        "setUp()",
        "settingUp()",
        "settingUp()"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Kiểm thử đơn vị được thực hiện bởi ai trong nhóm phát triển?",
      "answers": [
        "Tester",
        "QA",
        "Lập trình viên",
        "Product Owner"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Thư viện nào hỗ trợ kiểm thử giao diện tự động?",
      "answers": [
        "uiautomation",
        "uiautomating",
        "uiautomate",
        "uiautomator"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Phải bổ sung thư viện Junit nào để có thể kiểm thử được giao diện?",
      "answers": [
        "Junit1",
        "Junit5",
        "Junit2",
        "Junit3"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question":  "Để kiểm thử giao diện trên Android sử dụng uiautomator, phải tạo project kiểu gì?",
      "answers": [
        "Android Project",
        "Java Project",
        "Java Testing Project",
        "Android Testing Project"
      ],
      "correctAnswer": 1
    }
  ]
}